[集思廣益]炒蛋落咩炒最好？

I mean 打蛋個時落咩材料一齊打再落鑊既意思

暫時有

叉燒
韭菜
蔥花
蝦仁

雨

胡椒

洋蔥

黑松露

落雨炒蛋會世界末日

少少出前一丁粉

落地獄啦臭閪

廢post 拉

苦瓜

菜脯

炒蛋落蛋炒

做乜鳩 炒蛋想問下配咩好食都拉

黃衛兵

加朱古力味薯片

蘑菇

蕃茄/叉燒/牛奶

芝士

蝦醬 認真

花枝片都好食

忌廉

米青

牛奶 牛油

鹽

菜甫

竟然無人落油

條友專登㗎 btw韭黃

蕃茄落生蛋再落鑊炒？

魚蓉+洋蔥，或者單落洋蔥
落薑炒蛋好難食

鹹牛肉

通常唔落鑊 炒完蛋先擺上去

精

你係未煮楊州炒飯

有韭菜咩

少少醋

酸忌廉

朱古力

蕃茄

落雨!

落雨炒蛋係最好

午餐肉

榨菜

同好

唔係掛
炒出黎睇下

牛奶